一人n個Move on既方法

好煎熬 諗起以前無任何心上人 單身果陣好開心...

好辛苦 無野做空閒就會掛住你 好想見你...

無辦法將佢既愛轉移係其他人身上 辭職太幼稚而且我一定會唔捨得佢...

好想得到佢 佢個樣同把聲纏繞著我腦海

i know that feel bro

叫鴨俾佢含

搵過個新

一係搵個新 一係就時間

愛上我

You got move on

All in 去追，
追唔到都唔會有遺憾，
就自己move on到

加油呀巴打

Time

metoo

有道理,剛剛試過.

Block 哂佢嘅野 唔好再stalk 佢 我相信隨住時間會忘記咗佢

如果覺得之後都搵唔到咁鍾意嘅人呢

i know that feel
到揾左個新既都忘記唔到
有d野一日唔知答案都好難放低
唉，返足12個鐘令自己忙D
結果到訓個刻都會諗

係 我好難鍾意人又唔想為拍而拍

真

單身唔係問題, 問題係唔可以同佢一齊

又掛住佢

就算MOVE ON唔到都好
話比自己聽根本唔應該鍾意/掛住 唔鍾意自己既人
再用時間慢慢忘記佢

如果佢我完全無好感 我會好快死心
但佢成日偷望我 偷望得好明顯被我發現 呢種情況已經留意左半年左右 我肯定佢對我有d好感 btw佢有另一伴